有無人體溫偏低？？

超瘦撚
173cm 高 47kg body fat 5.9%
著左好多衫都好凍
平時手腳冰冷 感覺個身唔識發熱
個人似冷血咁
30幾度 著住件hoodie 都係覺得少少熱
細細個量體溫都係35.8-36.4咁上下
有無人都係咁既情況？
有無解決方法？

「認真」食M記 全部野都改到新鮮整出來係熱 飲熱朱古力 仲係唔得再講

係咪血氣運行得唔好
利申鳩噏

太瘦，冇fat幫你保溫所以咪易凍

做多啲運動

可能主要係個身入面唔暖 最直接既方法就係食熱野飲熱野 基本上去M記買個係扒既包 加杯熱朱古力都可以改善到

我長期體溫偏高

173 連 50都無。。。。。
會唔會呀

認同，做運動加強肌肉可以提升體溫
體溫偏低抵抗力會弱d

其實最好游水，成日游水個排唔怕凍，

體脂率低就會凍嫁啦
我米九70kg都怕凍到仆街
夏天冷氣25度要著風嬲
血氣運行好啲果啲咪冇咁怕凍
試下多做運動囉（如果你想改善）

我好做運動架啦
打波 跑步
我試過跑完10k 隻手仲係凍
但而經跑到43分幾 氣都透唔到咁濟
感覺係個人唔太發熱

我游水游十分鐘 就要沖個熱水涼 再游過

係會好d 但一陣就凍返🙄

日日沖凍水涼會升高

唔夠脂肪？
利申：乜撚都唔識，留名學野

我都係咁，一到冬天就手腳冰冷，好似練左寒冰掌咁。依家著左三件衫一件heattech，手腳都好似冰咁
訓覺cum三張被要好耐先暖
但我bmi正常，而且覺得自己有少少肥

我又無你咁誇

我有時做完運動隻手都係會凍
可能D血去左肌肉到

脂肪係關鍵呀

但我30幾度 個人都係咁凍

可能真係太瘦，你要做到有啲肌肉先得。

我都瘦抵，做多左運動，有多啲胸肌，就冇噉快凍。
但始終瘦抵，手腳都冇乜肉，所以手腳都係凍。

我都係手腳長期凍 寒冰掌

成日唔精神，易攰易眼瞓口淡淡
容易傷風，腰易酸痛，容易夢遺？

有邊個唔係三十幾度